星期四有一種特別想射波既魔力

屌！

星期五先係

其實日日都係